有個乜都肯為你做既女朋友

但點解仲要分手？

人總係犯賤的

Sor

樣子問題

男人唔需要多一個啊媽

聽到都想喊

我都想有個咁既女朋友

因為佢為左第二個 乜都肯做

屌你

🍇

冇挑戰性

有個話好愛我既男朋友
但佢話想有番d距離

想要女都冇，

咁又點咪又係比狗公溝左
講幾多都係假
唔好信